C.朗：我已放棄西甲！誓言：為西班牙盃歐聯而戰

2018-01-17 14:39:58
皇馬隊內會議

最近的C.朗拿度處在輿論的漩渦之中，而在隊內他還是說話很有份量的大哥。據西班牙媒體報導，在皇馬的隊內會議中，C.朗拿度鼓舞隊友們為西班牙盃歐聯冠軍而戰。

上週，皇馬在訓練場召開了一次隊內會議，施丹與球員們坦誠相待，互相鼓舞和傾訴。不過這次動員會議之後，皇馬的表現並沒有好轉，在周中的西班牙盃他們2-2戰平了紐文西亞，而週末他們則輸給了維拉利爾。

《馬卡報》透露，在會議期間，C.朗拿度也站出來表達了自己的看法：「歐聯和西班牙盃現在是我們的優先目標，我們要為它們而戰！」

《馬卡報》表示，C.朗拿度好強爭勝的性格一直是皇馬更衣室內的一大助推器，他從來沒有失去過前進的動力，無論是追逐團隊冠軍還是個人榮譽。而目標指向盃賽就意味著他放棄了聯賽，所以這一次他的言語顯得有些特殊。現在皇馬在西甲的目標就是保住前四，以取得下季的歐聯資格，這對於在2017年贏得一切冠軍的皇馬來說有些不尋常。

但唔出佢 勁on9

皇馬：我已放棄C朗！

唔出佢=全力踢
豬咗都冇計

我已放棄西班牙盃

仲未有垃圾gif
個post 咩事😑😑😑

牙朗打氣唔夠落力

出局最衰都係牙朗唔出黎指導區吶喊助威
歐國杯都係佢助威先士氣+50